有冇人做緊保安炒散？

全靠你地我坐住嘆冷氣 月入40k

無
笠水

巴打做邊行搵40k

蛇頭

熱狗 躝

想做保安粉散

屌你老母 打工仔又得罪你呀？

支持師兄屌柒樓主

冇我地保安你門口都冇得入

如果宇城飛當日冇做架兩 今年幾歲

想做

我今年啱啱16碎

靜啦 屌

屌你老母資本主義

樓主射住我ok?

好 加到$400日

共產主義又屌
資本主義又屌
你班港豬咁多要求？

返幾多個鐘？

最多10個

雞頭搵夠人咪係囉，搵唔夠人自己落場頂，有時自己落場頂埋都無人要賠錢。

牙蓋 四眼 肉酸 三大25

$40個鐘
快d請我